屌我老母晚晚扯鼻鼾!!!!!!

好辛苦先3 點幾瞓著，5點又比佢嘈醒
明明自己租咗間屋終於裝修好哂搬出去住
仲要霸住我間房晚晚鼻鼾轟炸我搞到我無覺好瞓
叫醒佢仲要成日比佢鬧鳩我：我都未瞓著！點會有鼻鼾啊！！！
係咪次撚次都要我錄音啊，我有無咁得閒搵交嘈
我究竟幾時先可以有自己間房
你租左屋唔搬咁你租黎托啊
好撚辛苦啊屌你老母
水枕太扁又唔入水，有鼻鼾貼又唔用，有屋又唔搬 有無人問我幾慘
聽日仲要考試
就嚟發癲啦

i know that feel bro

去佢租果間屋度瞓

哈哈哈哈😆
屌 我都係差唔多情況

巴打都比人鼻鼾轟炸？

佢個度0 娛樂

好撚想瞓........

乜嘢，佢個度無wifi，無lan線，無貓，點會為左佢食完飯特登搭車走去佢度瞓，錯的不是我點解要我搬離自己間房
雖然依加諗緊出去瞓梳化，但會比貓圍都係瞓唔到

完全唔撚明點解叫醒完佢，10 秒都唔駛又會即刻扯返鼻鼾